(認真討論)人大會否延伸臨立會至到2047?

反正都無人阻礙到

唔會

只需要令佢地全面屈服一次 獎你一年
之後可以任意DQ (雖然而家都係 但到時只會更縮)

唔會, 人大會宣佈再教育香港, 全部人關入再教育營, 仲邊度有人做議員呢??

親共派?

PUSH